煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手 要攻要守 不顫抖 路仍必須走

呢幾日嘅事令我諗起林峯首數碼暴龍03

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手
要攻要守 不顫抖 路仍必須走
本應 伴著晚空 孤單一個走
竟可 有你挽手 四面環遊
事實上 白日夢裡都想得出缺口
俾心機 我有太多理由
和你鬥志最到家 日練夜練沒有假
請不必覺得驚訝
明日哪怕碰上大雨打 默默地冒著雪花
朋友 進化和蛻變吧
攔住我的 纏住我的 全部都終需退後
做最好的馴獸師 遙遙長路我做領袖
煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手
要攻要守 不顫抖 路仍必須走
來吧挽手 無懼那些 前後包抄的對手
照攻照守 怎理得 壞情況照舊

大家記住「路仍必須走」

露營必須酒？

遇怪魔我即刻變大個 遇見高手痛快得多

香港人加油

d詞好岩 但d音樂 代入唔到

要作戰
就笑著接受挑戰
為了戰勝 戰略要突變

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

做最好的純壽司

其實我覺得香港人係未學識點搞啫，香港人一直未有條件去學習，所講嘅條件好多時係契機，之前一直未有咁嘅契機，或者有，但比較少，所以一開頭會失敗，所以要有機會去學習先得，而今次係一次好好嘅機會學多幾次就會上手，熟能生巧

大家唔好笑 我係真心o架